可唔可以問返間公司上手點解要走？

請問呢個位係new headcount定replacement
如果replacement點解上手要走

間公司HR可以問我地點解離職
我地都應該問間公司點樣整走人

你唔敢問？

其實等於佢問你咁 你會講真答案？反之你問左佢嘅答案你都信唔過

你可以問
有d公司甚至會主動講
不過你覺得個hiring manager會唔會話比你知自己惡頂所以本身個staff要走